高永文大機會去馬西九補選！(now)

估佢唔到

支持

好L過又睇民賤聯同埋d on9 本土

又係支那狗

佢同民賤聯有咩分別

落街鬧市民逼市民聽佢講有佢講冇人講講完就拋低句講完跟著走咗去呀？

垃圾共狗

垃圾

真性情，幾好

好過睇d假人

小麗老母

On9

放寬農藥規管

支持
希望泛民再輸一次
利申: 九西選民 上次投左舜仔

一講到呢種話題
成批支那打手又出哂黎

係咪沙士期間，比大班屌到喊博甩身既庸醫呀

西九變左建制票倉啦
佢贏撚硬呀今次